# OOT projekat



## Getting started

### U **Concepts&Features** se nalaze mali dodaci spremni za implementaciju
### **Pilot** direktorijum je namenjen za deljenje koda za implementaciju u projekat
### **Release** je namenjen za *osnovni projekat bez dodatnih feature-a* te bez vizuealnih dodataka koji nisu neophodni odmah da se implementiraju i nisu eksplicitno traženi zadatkom
### **Finale** je direktorijum namenjen za projeka sa potpunom implementacijom svih željenih feature-a i dodataka, sa finalnim rešenjima izgleda i funkcionalnosti.

